(政府之逆襲) 藍絲同警方改變策略 警方放縱藍絲貼藍絲版連儂牆

成堆藍絲無人撕 無人阻佢地貼

唔洗阻佢地 係佢地d文宣上面貼番良心版就得

製造就業機會

入維園

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

啱 騎劫佢地

藍絲而家先玩太遲啦

香港市民洗曬腦呀 藍絲宣家先搞太遲lu

任佢哋貼，
貼佢格隔
自然會有比大較
佢哋打工貼得幾多丫